唔好打住民意唔會逆轉既心去做野

我地運動行到依嫁係因為大家真係與民同行
市民中野我地會幫手救
好多時都係建基於大家無私既行動
但萬一大家一直都係用民意唔會逆轉既心態
慢慢BE HUMBLE既意念就會淡化消失
到時就變成大家好似狂徒咁亂黎
我都唔想見到咁
所以舖可以爆但道德底線唔可以無
我知一定有人會話革命唔係請客食飯, 敵人無道德點解我地要有
如果係你有同你對手既武力或者對抗力量不相上下既情況下呢句係岩既
但我地係無咁既武裝所以現時黎講我地唔可以完全放棄道德呢條底線
因此我覺得爆完可以拉返封鎖線唔比人入去偷野搶野
我都相信手足唔會因為私利做呢D野
發現呢D人獅鳥左佢
有咩睇法既大家可以講出黎一齊傾下

推比大家討論下

推十下就訓

推

推九下就訓

推八下就訓

推七下就訓

推六下就訓

推五下就訓

推四下就訓

有警暴做焦點個陣個以
對家唔出手 我地就要聚焦返我地既訴求

認真唯一方法係文宣

推三下就訓

人哋入去偷嘢關我哋放棄道德底線咩事
係偷嘢嘅人放棄wor

鶳

推兩下就訓

我地要打國際戰線
唔好重蹈黃背心覆轍

講得好啱 但佢地上哂腦
政府不知幾開心你搞舖唔搞佢地

因為我地爆舖一定有D自私撚去趁火打劫
呢個唔係我地目的
做呢D野都唔係手足
我覺得獅鳥左佢最實際

好似差佬咁拉膠帶

推多下就訓

訓啦大家早抖
CWB見

最惟怕是對家用來炒作，與回各國領士說， 改風向！

任何行動有相反意見就話「三毛新風向」其實好危險
無人話割 只係希望改善
前線唔係condom
文宣亦唔係萬能

邏輯完全錯誤
如果佢地武力大過我地 要講道德既應該係佢地
如果我地武力細 仲要講道德
點贏?

之後又會話手足打9普通人
同埋正常偷嘢都冇咩必要打佢，口頭屌兩句就得
冇咩必要喺呢方面浪費氣力

be humble係必須, 但同時唔會再為咗so called民意綁自己手腳
要識拎個平衡, 民意唔係必然, 但調轉有民意自己唔take action都係廢

同意

不分化 不割席

但要改善

可能我表達得唔係幾好
我既道德係要做比市民睇
唔係對政權有道德
攻擊政權當然可以零底線
始終幫手裝修都唔係我地最終目的

平衡係好重要

agger

但你有冇留意好多post (希望唔係自己人)就係好鐘意拎民意去挾持自己人?

因為道德係一件武器
咁假設一下，我地武力少可以拋棄道德，對手以我地無道德將自己武力合理化（唔好忘記人地仲有執法者身分），咁到最後我地會唔會係武力上有機會製衡到對手？更何況今日對方仲唔介意放棄埋道德，等成王後再篡寫歷史。

我地的道德係用黎凝聚民心
有民心先能夠對抗政權
失民心 對方就能夠理所當然地消滅我地
就好似67暴動左派會輸咁

基本上每一個行動都會失民心
我地要衡量的事就係為左呢次行動而失去幾多民心
如果行動的效益高於失民心的損失
我地就應該做 反之亦言

事實太注重民意的確好綁手綁腳
我覺得攻擊政權係真係唔洗理民意
因為你攻擊緊一樣大家都憎而且係害人既野

爆完就走架啦，唔通守？
冇人守的話條封鎖線係冇意義

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

就係呢樣野會激化自己人, 民意基本上就係光環
死攬民意就係戒唔甩光環

唔好意思 借個位

［新戰術］反蒙面法對反送中運動有利

值得討論

香港民意根本WFC 外國民意先重要